歐四黎緊都淘汰埋 d四驅車係咪全部要收皮？

2014前個d defender G class之前冇死期
而家政府要2023 KO哂d 歐盟4期
咁係咪全部都要收皮？

只係淨返d 電油版？
咁電油版應該炒到飛天...

係咪得我諗唔通樓主個邏輯喺邊

如果登記係出LGV 就係玩到2023, 好多人一早講左冇死期唔等於政府唔會淘汰喇 係部份人以為冇死期係道打孩機
炒到飛天係白牌油渣車

白牌柴油車炒到幾錢？
而家好多都放緊300k 應該全部2號牌